熱狗直播點解可以企係警犬中間咁癲

個視角

唔係中間 係後面
你見d狗一粒聲都唔出
就知後面好多記者